荃灣帝盛酒店有假狗

#寶寶報料

荃灣，有兩個便衣，黎我做野個地盤，show 左委任證，表示，今晚/聽晚，附近 會有示威活動，要求見負責人，要求將所有馬路工程，物料 暫停 及搬回地盤內。
荃灣帝盛酒店，懷疑已有假狗入住，如夢遊經過附近請小心。

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

推！岩先見到，有狗已經橋裝左，另外有十幾人係帝盛出黎

自推，手足小心

再推，手足留意

推

推推推，提防鬼但唔好掛住捉鬼